同我入嚟 懲罰下個追夢show

啱啱見到嚟緊有個show講追夢
係無伴奏合唱cross over jazz band 平時好少見有呢類嘅show

我想講佢幫學生打氣個優惠碼好癲
個code係 B0Da1Green
各位巴絲都應該解讀到個暗語

難得咁有心嘅本地製作
兄弟爬山各自努力
要好好幫手去罰下佢
呢排見壓力大 可以放低個零鐘輕鬆下都係好

你個page從來無撚post過文宣喎。
咪撚為咗賺錢，消費場運動啦